大部分醫生寫英文都好潦，係咪因為唔識串個字？

診所同醫院醫生寫d字都好潦，係咪記唔到點串哂成個字，又費事寫得太清楚俾人話串錯，求其潦過去？

據聞護士睇醫生既字跡係訓練既一種

點睇呀屌

應該唔係英文嚟？

唔係因為源於拉丁文咩？

唔撚識又講到似層層咁

係因為佢覺得你好on9
但係個樣又唔可以俾你睇得出
所以係咁寫屌你老母發洩

細個老母話係因為唔想你拎去自己配藥

十足十d陰謀論廢老咁

突登咁寫嫁
出左事 醫死人未有得兜

佢寫俾姑娘睇咋喎

喺外國讀pharm
一部分係因為好多家庭醫生同resident唔係100%知點串或者唔清楚劑量， 藥劑師睇唔清楚一定要打電話confirm 同埋畀埋recommendation, 醫生就係博佢畀更適合嘅recommendation , 唔駛自己搵

當然大部分係因為醫生費事慢慢寫，寫到撩晒

喺外國讀pharm
重點
香港都唔係醫藥分家

睇過個醫生 我想問多小小既時候 佢比左個病名我叫我 google
佢係咪先係好醫生？

又其
尤其

聽講係純粹為左唔比你知佢寫咩